巨商台服定港服多人？

最近想玩返 懷舊下
國服 台服 港服邊個多人玩啲

應該台>國
港巨唔知

lm 有興趣玩

港台服掛狗多都不得了

應該都係台服多

多外掛